My little A呀婆

茶記老闆娘燭光之夜

半真半假

K同學

收皮啦屌你老母臭西

這是我最後一次

Japan實瓜

我是唯一的貓我想過養

但沒設有暗號若想再進一步

沖繩流浪貓

但為什麼終於
穿過海灣來到老遠
卻很想返回我的屋邨

yaya

來吃午飯吃到四點

你傻仔

但若你最終給我來電

唔好唔開心

我可給你一整個的春天

我又有心事

代表只想取暖 是否

只想歲月過得平淡

但是我亦走不進你心裡頭
某夜親吻到似變了男女朋友
但是你從不愛拖手 只是放手進我衣袖
代表只想取暖 是否？

聽說世間所有情愛的事
不過是浪漫的想像所致
那我已知苦痛只不過是
因我太夢幻的心智

那又有何不可？